而家政府嘅罪惡，就猶如潘朵拉的盒子，只會越爆越多

之前你哋班狗官就話可以㩒得住
但而家一單接住一單咁爆
你哋唔會走得甩㗎啦
等收皮啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

呢 d 嘢一直都存在，但點解一直無人爆出嚟？係要而家至爆出嚟？
因為而家連好多公務員都唔滿意政府，連佢地都忍唔住爆政府大鑊

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰